【推畀前綫同勇武】狗會今晚喺中聯辦圍捕

利申：P牌仔，有狗朋友但無割。因為佢係淺黃，割咗就唔會知狗的戰略

狗朋友話今晚會主力佈陣喺中聯辦：德輔道中、干諾道中一帶。

第一階段：對峙及驅散
第二階段：示弱並撤退
第三階段：等待前綫同勇武深入中聯辦範圍
第四階段：圍捕，一網打盡

目的？尋日拉哂政治領袖，確保無大台。
今晚拉埋前綫同勇武，場運動就淨返和理非。
無錯，淨返一直以嚟都畀唔到大壓力政府的和理非。
利申我自己都係和理非，但我唔會自悲，我知道運動以嚟的每個成果同堅持都係因為勇武同和理非合作先會出現，先令人感動。
但見住今晚有機會見勇武手足被圍捕，我就一定要出聲。

記住，前綫決定要尊重。咁我地可以做啲咩？就係推畀佢地知。要佢地由第三階段開始好小心好小心，同埋事先做好被大範圍圍捕的心理準備。

幫幫手，推上熱門，得唔得？

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推

試著說：我等美國復會通過人權民主法
不要說：831係endgame

自推 4/10

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

自推 5/10

一路班仆街都係用呢個策略

Push

p牌推唔到

但蘋果嗰啲都影到水炮車已經喺西環

自推 6/10

pushhh

自推 7/10

自推 8/10

網上見到

自推 9/10

前線唔白痴，等popo鬼自己玩

夠多人就唔怕圍捕

自推 10/10

唔好堵路

推下

推

未Fact check

可作參考

你啱，但要認識對家的戰略
多個資訊永遠都係好

係，因為fc唔到

前線唔好再做戀戰撚

參考

我又聽到唔同版本

警民組同晒支聯辦附近的大廈管理公司法團打招呼
話調動了最好的狗隊守警署明星前的街口

有信心過唔到明星

但都提醒安全起見要關好窗門

Hit and run !

幫手推

咁就幫手推畀佢地知
前綫唔知，我地都有責任

不被捕！

push

推吧

今日要0被捕呀

補多句

小弟是物管公司小薯
上述講法是公司做西區盤的同事講
我都fc唔到

不過水炮車都到西環又似係精英守支聯辦這個講法

西環幾層水馬，食飯都唔敢路過嗰頭。

唔會信 我話我朋友係雜種都得

我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法我等美國復會通過人權民主法

正經po一定要推

我等美國復會通過人權民主法

其實得一大班狗幫中聯辦守夜個場面應該幾好睇

而其他人，繼續行街食飯，歌舞昇平

0被捕0被捕0被捕

去西環？不了

邊個入中聯辦就係鬼

唔好再送頭

小心班狗混入去帶風向入西環

push！不被捕！

幫你推

然後冇人去中聯辦

堆

無疑係可以參考嘅策略之一
推

好合理
唔該大家幫手推

推
等popo啲鬼自己衝擊

放心，你唔一定要聽我講
留意下我有無叫大家一定要點樣？無
就這樣

水炮車係西環，又封西營盤站，
明顯防大家去西環。
但今日無必要去中聯辦，由佢地浪費兵力就好。

勇武對中聯辦冇興趣。

傻啦。。。
真係會留低嘅勇武有幾多人先，要捉曬有幾難先， 你估200萬個呀

831

I have nothing to say

邊到都去 就係唔去中聯辦

零被捕

Push 寧可信其有

尊重勇武一切行動
大家平平安安等美帝做野

不被捕呀

無人諗住去支那狗度，淨係想入機場

推，前線勇武手足唔可以比人一鋪拉哂，仲有排先到１０月１。

幫推

勇武已對中聯辦冇#晒興趣喇。
香港咁多地方仲好玩啦。

係都去機場啦
仲去支那辦拓柒咩

置頂

其實一直都係

保住自己先可以不斷輸出傷害啊

有狗fd都幾肯定佢地目標101前搞惦成壇野 我諗應該和理非都會照拉照打 小心

我想知機場佢地有咩策略

其實你唔講都知。都擺左水炮啦

中聯辦有咩好玩 玩過一次就厭啦

推一推

都冇人想去支聯辦

p

其實退後引敵都用過好多次 希望前線小心

今日聽日後日

推 唔好比人拉

真唔真

唔好去中聯辦囉，香港咁多地方去

機場先係春袋
中聯辦…邊個得閒理你

其實九龍係咪有中聯辦分部

如果警察真係示弱就要小心

推一下

pish

推左先

推，但前線自己判斷

中聯辦 有咩玩？？？

讓狗狗乖乖地守在它的主人旁邊

我們身為自由的香港人 當然係行街 食飯 睇戲

手足 今晚目標係安全回家， 飲紅酒，10點齊齊叫

光復香港
時代革命

未fc,不過都推左先，多個參考都好

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

尊重勇武一切行動
但要畀佢地知
佢地無必要跟但有需要知

建議要去西環既真係快閃好喇
唔好又磨 隨時三架水炮車係晒果邊
主菜點計都係10月1 唔係831

就算一開頭多人，去到凌晨一定有人走 有人唔走，然後到時唔走既就比人圍捕

己經試過好多次了

推推

人地重兵佈防 仲入去送頭做咩

樓主態度正確 唔洗教前線做野 但比多啲資訊等佢地自己判斷

對唔撚住囉

叫咗tg fd講出去

P牌仔表示感謝

推 俾多人參考

希望武勇唔好去西環
除左中聯扮
仲有其他地方有國徽

睇埋另一個水馬post, 完全認同樓主講法

和理非唔好走
你地一走勇武就會被圍捕
你地係最好既盾

保持頭腦清醒呀

推 佢地示弱就走

入商場啊

求傳送門

其實係人都知政府諗乜
拉曬d敢出聲既人
淨番既所謂和理非自然唔敢出聲

唔去中聯辦了
聽日仲要入機場

推 全部唔好入西環

推，不嬲今日係出黎行街

721

Pish

無
旅客喺邊度排隊 我哋就喺邊度排
佢哋自己封咗 就真係多謝晒

好似818咁無癮收工 笑撚左

唔好陪佢死就得
鬼又好人又好 勸完唔聽就唔理

夠6萬人去中聯辦
一狗捉二？ 圍俾我睇下

今晚係想圍捕 千祈唔好送頭

前線小心
不分裂 不割蓆 和勇一體

1隻畜龍龜追撚住100個人跑 人多有乜用
真係識利用人數既 前線手足唔使俾人禁住黎打啦

推，早啲散！

各位小心

西環重狗咪去第2度
港島咁大

Pishhhh

831不是end game

推 支那辦佈晒防
咪去送頭

不被捕

推 游擊其他地方

推
呢個時候政府一定想勇武行出黎 大圍捕

今日唔好支聯辦,個邊冇得shopping

831唔係endgame!!!
今日be water!!!
聽日入機場!!!
9月2大三罷!!!

make sense 推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

都係果句：冇事先可以做世界冠軍架嘛！

推 91 機場再見

Hit and run

無人會去中聯辦送頭囉

pushhhh

黑警驚到用水馬block成條街。。。。。。。。。

91機場

條條街大水馬
何必取難捨易

其實唔去中聯辦未得 大家去港島 行街者

不送頭！不戀戰！一定磨到同鄰國慶生！十一上頭版啦仆街！

各手足，今日唔係end game！仲有好多日子地方要人！齊上齊落！

聽日仲有機場 留返命仔要緊

Be water

重兵到呢

但願如此，但每次都有幾十人俾人拉

不流血 不被捕！

萬事小心！

齊上齊落 仲有10月1啊

be water
今日絕對不是endgame
等美國國會

其實好似區區都有中聯辦

小心被挑釁

612 721 811 824 825

lm

前線be after ar

Water

推俾前線知 前線決定

推
明眼人一睇就知

推爆佢

推
我等美國復會通過人權民主法

等班popo自己喺西環企啦

撚狗

支聯辦玩條毛，咁重武器，去其他地方捉精靈啦

push唔到 p牌

一定有，次次都見到

可否帶走埋D死士

唔好當留守人係鬼
當大家都唔理佢地,走哂
成班死哂先知唔係鬼
後悔就太遲

謹記7.1 例子
齊上齊落

乜香港有西環？

朋友西區批發市場 20架速係曬1樓魚產出面
上面2樓都有

果D都唔係鬼
係勇武手足睇場

請不要割蓆
只需大叫一齊走 121212121212......

西環重防最好唔去

無溝通

剩返成班睇場既比人拉哂

on9

勇武手足萬事小心

冇人話去中聯辦

Tg 見到 大量狗响西環副食品市場 一轉出去就已經係中聯辦

封西盤站引人去
仲重兵過狗總

去邊都好，咪去中聯辦附近

啱

搵鬼去西環咩

另一邊魚產仲多
朋友相睇到最少20架

南莊加寶is smart
Be like 南莊加寶

勇武要避開鋒頭，要闊長戰線，出奇不已，打游擊，勇武今日唔好係港島，要打持久戰抗衡消耗戰。

試著說：等美國復會通過人權民主法
不要說：831係endgame

正係想咁，絲打你十個字就總結咗我的目的

油塘月台有狗

前線請參考

希望勇武唔好去送頭 留力聽日玩春袋

推！今日唔係最後一戰，聽日機場！

推！

今日去中聯辦個個都傻

推你老母先

冇諗過去果到啵你地班popo慢慢曬一日啦

因為大家目的一致

Tui

唔好諗住乜撚野佢唔走我唔走
佢唔走就夾佢走

夜晚班警犬一定衝晒出黎捉人
唔會有tear gas
直接扑柒你

你唔走會累左自己人

留力 走到10.1

由得班狗好似818咁企喺度斎晒一日，今晚就傾盤大雨，雷電交加，劈死班仆街。

大家留番啲力，十一至同中共做忌。

和理非住等美國復會通過人權民主法

咩和理非無威脅？和你塞呢

推啦

屌 睇埋新聞 2部水車
西環中聯辦附近差唔多有2-3區警力係晒度

輕輕一推

起碼影張委任證黎睇下先啦唔使Fact check?

推還推咪推家母

要入機場嗎？

講完on9 又唔撚表達意見 咁你講黎做乜鳩？ 講緊和理都應該出去 咁唔通下下講圍捕哂都唔撚做？ 民主自動降臨？

推呀

sor唔去喇 都無嘢買嘅

咁唔去中聯辦，可以去其他地方啫

小心

勇武請轉場

你意思係和理非係唔會被人捉既，不過和理非要走之前會同勇武講，叫佢地小心啲？點解勇武同和理非唔齊上齊落？

聽日仲要揸袋架

0被捕plz

我要真普選

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

中環由今朝到而家都係佈哂重兵
狗隻聚集係各旅遊吧扮唔出黎
相信勇武前線識諗唔會主動入中環中伏

唔好戀戰 不被捕不受傷！

推 唔好跌

唔好去中聯辦啦 托咩

其實除左中聯辦，仲有其他支那辦公室喺港島

c&p得殘體字 sor

外交部驻港公署办公地址

一、总部

地址：香港中环坚尼地道42号

二：领事部（中国人证件、外国人签证处）

（一）中国人证件处

地点：香港湾仔港湾道26号华润大厦3楼

（二）外国人签证处

地 址：香港湾仔告士打道151号资本中心20层

今晚係監獄迎新會

唔係唔洗，係fc唔到
你可以唔信
即管睇下我有無叫你地一定要點樣？無
資訊唔怕多，決定自己下。

我唔明邊句令你咁諗

推。

P牌幫推

吾好堵路住等啲車行有咩事都有cover

小心!
不被捕不受傷

推俾前線睇 佢地自己決定

tui

大家小心！

,

推 岩啦 仲要封埋西營盤地鐵站 走都走唔到
今晚唔好去呀

無人機掟egg egg

推，雖然今日講明和平

唔入西環呀大家！！ 明顯佈重兵啦仲去送死咩
由啲狗淋雨晒太陽
依家政府急咁我地就唔急
拖到美國復會同1/10

請支持國難五金西環店

真定假都要知

雖然話要尊重前線決定 但最後唔好再有前線手足被捕啦

掟下屎咪算囉，掟完快d走，想比人拉去新屋嶺打一身咩

安全回家！
九月一一齊入機場！

不送頭 聽日揸緊春袋

唔好再比狗咬

推唔到都推

咁去第二度囉

前線唔係傻嘅，今日點會送頭

唔好中計，推

沙盤已經推演咗一次 希望各路人馬睇實今日並唔係Eng Game 聽日後日打後仲有大把野玩

自推10次！

大家小心 be water

今日唔係End game l

勿中計

點解你個狗朋友會係淺黃？好奇

手足小心，唔好送頭!
廢中跑得唔夠快，只可以喺中前線支援。

等班狗自己守夜都好。

捉唔到人 佢地就徒勞